TVB訪問。。。

TVB而家做訪問
支咪會冇咗TVB logo
反光衣亦唔會有
所以大家如果比呢啲所謂嘅記者訪問
首先要知佢係做邊間公司
同埋記得要對無線新聞做嘅好事表達意見
由於佢可以做剪接
所以有標語顯示反對媒體失實一定要展示係鏡頭面前

利申，藍絲家人睇tvb，見到另一個親戚接受tvb訪問

自推，想多啲人留意，因為tvb真係影響好多人